# МИКРОСЕРВИСЫ

Сейчас очень модно говорить слово микросервис, микросервисное решение, микросервисная архитектура. Кто-нибудь ещё помнит про монолит? Кто-нибудь знает что это? Почему вообще появилось это слово?

Залог успеха продукта в текущих реалиях - использование микросервисов и блокчейна. Про блокчейн как-нибудь в другой раз, наверное.

Сейчас важно только одно: ПОГРУЖЕНИЕ В **МИКРОСЕРВИСЫ**!!!

Для облегчения погружения, нашими специалистами была разработана и протестирована VR-игра (если что, виртуальная реальность - тоже тренд сейчас). Ролик из геймплея вы можете увидеть в этом репозитории.

### Но давайте вернёмся к главному: МИКРОСЕРВИСАМ.

В данном репозитории представлена полностью полноценная отечественная система на микросервисах и наимоднейшем языке Python. Одни полюсы!
Язык python достаточно быстрый для любой микросервисный системы, а если производительности недостаточно - найдите более мощный сервер - в конце концов, Fugaku для чего-то же был создан...

**В данном репозитории представлена очень оптимально оптимизированная система на микросервисах. Она уже готова к внедрению в Ваш бизнес или даже государство!**

К сожалению, в любой бочке мёда есть ложка дёгтя, и этот репозиторий - не исключение. 
Дело в том, что в репозитории ложки дёгтя аж две! Это два унылых сервиса, которые были написаны не на замечательном python, а на унылом и сложном для понимания C#.

А ещё, как и в любом корпоративно уважающем себя продукте, здесь есть *мем*. И даже музыка. Но не к мему.